台灣新聞作反呀 竟然玩鳩集中習大大

無啦啦整個影子喺度做乜嘢

作乜撚野反
人地主權國家想點玩都得
自己總統都玩得啦 隔離國家點解唔得